***單野 an俠們可以點兜

日撚日拎d細位笑人地apple用家牙斬斬
呢單野你地點睇

衛報：Google私下將香港人資料送中 google:我無野講

全球不包括香港所以Android 不包括samsung

an俠唔會兜
個個屌撚到***仆街

Apple出事
Ifanboy：屌仆街要畀An俠恥笑了，快啲串佢地先
An俠：屌你老母垃圾Apple

Google出事
Ifanboy：垃圾An俠平時成日笑鳩我地，搵到位仲唔入佢地
An俠：屌你老母垃圾Google

割蓆
Android咁多家，少佢一定唔少

咁大個人logic 都唔識
有狗開槍打你你屌隻狗定屌支槍呀
梗係屌用槍個個架喇你屌支槍做乜鳩
shamesung有問題咪屌shamesung囉走去屌android 做乜鳩
再加上

屌咪屌囉乜依加做錯野唔屌得?
你估ifan咩
又唔係信教
最後如果係google問題咪屌google囉

android用家好理性
唔會保護自己用緊嘅電話公司
又唔係自己有份
係咪？

你都戇鳩 三叔po入面啲人先屌得最積極
同埋呢單野係三叔搞， 唔係android問題

重點係android每間廠都可以咁做，ota update 完又可以加料，而且用家唔柒知。

又sansung = android?

嗰陣Apple喺iOS 10針對6s同7系列加個「因為電池老化而整慢部機」嘅功能咪又係「ota update 完又可以加料，而且用家唔柒知。」

簡直係世界十大笑話 點樣唔7知，咪由係用家揾到，拆patch踢爆，最close source個間笑人唔知

3星用家係真係會屌，但ifanbb仲會扮野係度護主

samsung首席打手入嚟未？

其實 d 人用 iphone 係咩心態？？

an機狗也不屌

三叔有錯，又唔係Android有錯
Android default用Google DNS，唔係強國DNS

有少少質素好唔好？

個個都淨係留句Samsung=/=andriod
#2又睇唔到

我唔理 總之Apple就奶共啦

照你個比喻google係賣武器比狗嗰個
Andriod先係枝槍
但係連登仔又會屌啲賣武器比狗嘅國家

兩邊都扮睇唔 然後笑另一邊睇唔到

Google 奶共 Samsung 奶共 Apple 奶共 Android 奶共 iOS 奶共

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

三星用家神級邏輯
唔洗兜啦

我睇緊連登

兜條毛
轉sony啦

Sony 奶共

Samsung 垃圾rom = android？

點似得班ifan 淨係識自欺欺人

班ifan 餓左好耐啦，有得咬仲唔死咬爛咬咩

衰嘢就三星唔等於Android
好野就三星等於Android
又贏

唔兜喇，含淚轉iphone

你呢d真係真心傻9唔係扮 識唔識咩叫假膠

你老婆生花柳，同全部女人因爲基因問題生花柳，係咪同一件事呀
an有咩好update，基本上所有android都會收到
samsung今次update送中係咪全部an收到呀？

你老婆生花柳，係你老婆問題定港女問題？
答啦

asus有無？pixel有無？sony有無？lg有無？

首先：
你老婆生花柳，係因為先天女性生殖器較男性脆弱
（Android vs iOS )
而且你老婆自由賓放冇限制
唔止Samsung, 呀豬呀狗都可以用
用完仲可以寫句powered by android
任由眾人調教
結論：你老婆成個人形肉便器，點會唔奶野？

An狗比人激到發脾氣

傻仔，你學術一定好差
Samsung 未爆之前
一樣冇人話佢有安全問題
Who know?
大家都是Powered by Android
Intrinsic都係一樣, 其他廠冇自己core code?

係啦係啦，ios 夠曬安全，乜都closed source你想拆都唔知要點拆，降速單野大大頂綠帽收埋收埋到你地發現唔到
同埋，an自由度根本同呢件事無關，今次唔係third party搞亦都唔係安全性漏洞被利用，係oem自己搞出黎，就算用linux/ symbian一樣可以改dns送中，如果apple想跟機一樣可以透過ios update送中，明未呀醒目仔
powered by android都有得賴，你老婆係hku畢業跟住出黎做鷄戴你綠帽，係咪要地圖炮埋hku呀？

an俠：三叔垃圾黎，識用一定係pixel

有咪拆出黎睇 你講到好似apple無試過有安全問題？ 笑話
講到好似呢個source code係google 寫落android度跟住推到所有an都114dns

衛報：Google私下將香港人資料送中 google:我無野講

睇唔到睇唔到

痴撚線，好撚好笑
Powered by Android
你不如話Made in China

360安全卫士

重點係今次三星咁大個品牌都發生
係一個對Android嘅系統性信任危機
亦都係用家先真正思考到，
原來用Android嘅廠，佢哋build rom, Google係可以完全唔知入邊係乜，Google都計過呢個鑊唔會食自己身上

人哋邊有講iOS 好安全啫

呢個咪open source重要性，商家佬根本靠唔住
android aosp部分可以睇source code，oem 部分就睇信譽，今次就睇出三星呢間垃圾公司點出賣港人，但本質上an同ios分別在於，an update 事前可以拆patch，出事可以刷odin downgrade，信唔過任何oem就自己刷rom全部野變open source，ios得唔得？ 你咪又係要信apple呢個獨家oem

原Post 頭幾版都兜緊既

頭幾版大家都未清楚點測，的確係有d人無114dns，咪以爲只係個別問題
實事求是，開始多人講，搞清楚要點測試，你見三叔po入面d人都衝出黎屌啦

你講班SIR？
失踪幾日啦
追擊佢嘅都係an俠喎

錯哂
首先, 你去理解下Google 同OEM e.g Samsung 之間嘅合作關係點先啦
而Samsung 係GMS granted, 理論上Google認為今次114 dns 唔係安全隱患先會比Samsung繼續 build rom, 仲要持續左起碼兩年

人地Top up加料點都係對加料個間有信心危機啦，點會對Google都唔Make Sense既

Williams拎住副Mercedes Engine都咁廢唔通我話Mercedes廢咩

Apple Patch都會加料啦，拖慢部機

By the way, Samsung真係垃圾

到底佢去咗邊
其實佢唔係一開始咁咬法
我真係唔會理單嘢

真係寸得濟
「手機」個post又係咁
連衰兩鑊

隔離post有人話中國公司喺Google ads落廣告係Google奶共，幫中國公司宣傳

我問app store喺首頁幫支那game原神賣廣告係咪Apple奶共幫mihoyo中國山寨game宣傳，佢哋又潛晒水唔答我

錯啦，就算 google 唔 fix，114 dns 係安全隱患啦

你話將DNS由114.114.114.114轉返1.1.1.1就安全？
sorry，根本唔係呢回事，DNS request係冇encryption
中國只要係ISP落個packet sniffer係1.1.1.1就知道用家上過咩網

apple 同 google 都好想fix左DNS佢，證據就係Mozilla, Apple, Google, Microsoft同一時間推dns encryption

經過今年依單野,肯定好多人會轉會
而我都準備轉會去apple買iphone12

轉啦，三星舊年仲要加價，加到同iPhone差唔多貴

點知新機反而搵支那人寫軟件，點忍

我部2k嘅中低階阿公電話反而冇事，弱智嫁

三星關公個回覆仲要次次都死老母咁

Pixel用家恥笑緊三叔

3叔個PR真係食得屎,佢唔答好過答
當ip12都可以8.5k有貨既時候,
姐係可以正式轉會

之前hkmaplive死撐嗰隻v字頭idog真係好肉酸
柒咗仲係度死兜爛兜

用開三星旗艦建議買有6gb ram嘅12pro，reload一定比4gb嘅非pro少好多

6gb ram嘅iPad pro已實測分別幾大下

本身用開8gb ram
ip12 6gb ram夠用?

根據你呢個邏輯，Google唔應該俾GMS華為、屌米用，Apple唔應該俾中国製apps上App Store

Apple唔認為We柒係安全隱患，俾佢上架，仲要持續咗差唔多十年

呢樣就真啦 吹到關android根本性問題，有無睇google點屌d vendor update呀 吹到gms granted就係google 有份一齊搞114，google大把gms granted oem控制唔到佢點update啦，支那一個牌子一個rom中意點寫就點寫，公家部分就關google份，自家stock rom個part要加料洗L google批准咩，某幾個牌子仲比google點名話唔夠安全添

Android其實由P開始就已經有DNS emcryption而apple好似話iOS14會implement

除咗DNS要加密，上網仲要用埋TLS1.3同埋ESNI先至夠安全

支那好似ban埋 tls1.3

iOS同Android已經用到DoH同DoT

4GB ram iphone贏6gb pixel

4GB ram iphone輸12gb note10，note10去到最終嗰個app都仲未reload，所以開更多app個差距會更大

12 pro最多得6gb ram，所以都唔使諗太多，都冇得你揀再多
反而多工體驗上最大分別係冇得手動鎖定app防kill同split screen
pip今年iOS14先岩岩出以前睇iphone發佈會只能用lihkg內建pip

你跟唔到，就唔好懶醒答啲廢話出嚟

又割
AN狗串鳩IPHONE就拎一堆唔同廠既AN出黎比較
呢家出事就話唔代表AN

有少少質素好唔好？

唔用***咪得

Google整Android出黎俾唔同廠用
啲廠點用係啲廠嘅事
唔同你阿媽生個仔出黎，個仔戇鳩，又怪個阿媽啦喎？

講緊你班an狗笑ifan果陣就拉哂d機出黎
到出事就割
拉google又阿媽出黎做乜姐
再者講到阿媽生個仔出黎黎就應該放生佢
咁google唔洗俾安全性更新俾班廠仲好啦

你鐘意點講咪點講囉
至少三叔有問題，可以自己監察到
鐘意就繼續用，唔鐘意就揀轉第二間

唔open source嘅話，有乜問題無人知
俾人利用咗，中咗招都唔知
你睇啲黑警幾易爆到就知
你唔想用ios時，你有邊間廠轉？

用呢樣黎嘈，就好似啲小粉紅屌鳩民主國家，有人殺人，有人放火，有人講國家不是，民主就係邪惡一樣

唔係用呢樣野黎嘈
係你講到google放左個an出黎就好似班廠做乜都唔關事咁
呢個open source既政策一直都係an碎片化既原因
個政策又係google帶出黎行先
俾人講下都唔得，惡過共產黨

你鐘意啦咁

我認識好多三叔用家每日都要reboot清ram
呢啲test, 部機有無長開兩日唔熄機先test?

多謝你嘅朋友統計學
不過你係咪fps spike同reload都唔識分？fps spike同reload係兩回事喎
我求其搵都一大堆，尤其ios13打後功能一增多就食晒屎，連圍爐post都成日屌reload

iphone7 上左ios 13.1.2 之後出事

只係2個app之間切換無限reload，reboot都冇用，reload到想換機，結果差啲換咗部2GB RAM iPhone，真係唔知笑好定係喊好畢竟吹咗好多年ram唔重要，狂kill app=ram management黑科技

拎iphone 7黎講？太新喇
不如拎4s出黎講吖柒頭
更何況7p 3gb機種已經唔會有問題

圖入面咪有7plus 3GB、iphone X 3GB、Xs 4GB ram囉jm9
最底條友仲要差啲7plus 3GB downgrade 去2GB RAM iPhone

我部8 plus 3gb ram又係平行時空啦
無遇過彈app問題 更何況最新ipad都係3gb 機種
3gb 機種點會咁快obsoleted

應該去咗買account, 等差唔多Samsung S30 上市先出黎抹黑對家同造勢

人地感覺上佢似full time 三星售後部返工
一話測Samsung DNS 可以正常返工時間拎5部三星出黎測

打手又係到分化 明明係生腥問題關an咩事

上圖入面唔少人都係玩開apple生態圈，長期圍爐post傾計，你一部8plus可以代表晒咁多部機？

同埋你冇多工需求唔代表人地冇
唔係啲人舊年開始期待6gb ram ipad做乜？因為ios13食晒屎囉
大把人推ipad pro 2020 6GB RAM有讚冇彈你慢慢繼續3GB夠用啦

其實好簡單，你咪拍返條片證明你部8 plus 3gb ram多工點屌打12 GB an機囉你識咁多三叔用家唔會連拍條片都拍唔到掛？

成件事就係samsung自己加料
跟住又係到老屈Android 事
屌你老味唔好話因為華為資料送中所以Android 唔安全？
唔夠講Idog就係到老屈人an俠跟手負皮屌住走
Idog係咪窮到要攞部皮幾野手機打飛機扮好有錢仲要好似信教咁款

班字打手根本就係員工
而家個ac應該廢左嫁啦

用緊第二個account 洗地

樓主柒到連邏輯都冇撚埋

比較本來就係咁
香港有3萬隻人型狗
唔通係香港人型物體就係狗?(所以你係.......)
奧運比賽有人代表香港拎金牌咁唔係香港拎金牌?
奧運比賽A君1金1銅,B君1金,唔係2金1銅
要同一個人拎先計所以只有1金1銅??(有邊個國家係咁計?)
都有痴線 白痴用IPHONE所以用IPHONE全部痴線+白痴???
(唔係我話架而係以你既邏輯黎講係咁,即係你話緊佢地)
個邏輯成個世界得你地係咁計
Idog特色邏輯計算法 同 中國特色社會主義 有得比

算啦，"生態圈"真係人地apple呢d商家佬諗出黎既美名，就係想你買多d, 班ifanbb仲好自豪咁
講真如果唔係apple個朵，挨瘋係今時今日真係電子垃圾

android 用家唔會護主先

慢慢吹慢慢割
自我精神勝利法

其實正常商家佬想人買多啲係好正常
只係啲An廠冇能力做到Apple咁嘅程度
結果啲客好容易因為各種原因走咗去第二度

咁你android 有本事咪整個生態圈出黎
睇下有冇apple 咁穩定
自己做唔到既野笑鳩人做到
正宗中國人

***發生咩事

原來你係用[自我精神勝利法]
以你既邏輯
***用Android所以Android=***
支那狗用iphone 所以 用iphone=支那狗
(唔係我講架,係你既邏輯咁解釋)
咁又難怪你要用[自我精神勝利法]
自我催眠唔係支那狗
但你既內心其實係認同左你自己係支那狗
真係慘
唔阻你慢慢吹慢慢割

用WIFI會連支那DNS 114, 將上網紀錄送中